{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090369",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "영심횟집"
    },
    "text": "7月29日から楸子島山サワラ会が始まります。 価格は30,000ウォンから50,000ウォンまでのサワラの刺身、骨焼き、タレ、トビコ入りご飯、海苔がすべて含まれています。 営業時間は毎日17:00から23:00までで、毎週日曜日は休みです。 帰りは海南邑九橋里に位置するイディヤコーヒーショップの向かい側です。 メニューとしては刺身Setがあり、価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。 またサーモンの刺身、クロソイの刺身、ヒラメの刺身もあり、価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "楸子島山サワラ会はいつ始まりますか？",
            "answer": "7月29日から始まります。"
        },
        {
            "question": "楸子島山サワラ会の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は30,000ウォンから50,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "楸子島山サワラ会の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日17:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "楸子島山サワラ会は何曜日に休みですか？",
            "answer": "楸子島山サワラ会は毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "楸子島山サワラ会の帰りの場所はどこですか？",
            "answer": "帰りは海南邑九橋里に位置するイディヤコーヒーショップの向かい側です。"
        },
        {
            "question": "楸子島山サワラ会のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューとしては刺身Set、サーモンの刺身、クロソイの刺身、ヒラメの刺身があります。"
        },
        {
            "question": "刺身Setの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身Setの価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "サーモンの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "サーモンの刺身の価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "クロソイの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイの刺身の価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの刺身の価格は29,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 368
    }
}